到底份工要西成點 個hr先會逼你要offer

1 見完即出offer
2 一個工作天就出合約
3 missed call candidate 冇覆
4 一次冇聽唔緊要 打多兩次
5 三次冇聽 都仲會再打

事關有心儀既等緊 一個唔小心就聽錯電話
又唔識拒絕 淨係話好呀好呀

西到搵唔到人番

試過係商場招聘會,即請,唔洗CV,...,offer 18K老底 13個月糧,另加BOUNS

唔係sales簽約日我冇去,冇聽電話,之後夜晚打多3次黎,我冇聽,第2日再打..

咩工嚟

可能老闆鍾意你呢

唔自爆啦,D HR有上黎 ,想見既可以去各大商場招聘會,紅色為主就係佢地

香港求才若渴

真係決定呢間唔岩 咪同人講有其他offer
點解唔識拒絕

個HR同一日由下晝兩點到夜晚七點總共打咗五次電話畀我(上一份工唔方便聽電話)約我簽約加body check

利申：公墓園

有人turn down offer又急住要人

即日出offer
我公司
係真係西
中間抽員工佣 所以低薪 比起出面
類似外判員工咁

TEMP CLERK?

宏利investment analyst trainee是咪有伏？

政府得閒丫嗎
全日唯一job duty就係打黎約你

你做開政府 咁都唔知？

而家做緊政府TEMP CLERK, 9點上網上到而家

你個名

番工係到玩

ATAL 定 Hiltl

試過fg嗰時個濕鳩agent彈份工過嚟，啲doc又冇寫，上到去先知要輪班7*24重要得正常fg價 。 咁我見之後又冇interview咪扮唔介意當練下in。In完唔夠兩個鐘就俾offer，我話考慮過都係唔適合，重要係咁lur我問點解，又話前景好好乜乜柒柒，最後傾咗10幾分鐘先肯收線

唔係工程

老闆想同你玩插插

係咁同你講份工好岩你做
你會好有前途，福利會安表現增加
會好多機會比到你，好多野學（講極都講唔出具體野）

In都唔洗in

直接有offer

份西工真係好痴線
是但hea佢個日子簽約
只係過左約定時間四分鐘
就打左黎兩次